柯屎難過生仔？

舊屎卡住左係個屎忽窿到又柯唔出黎呢種感覺好撚煩
屌閪

你畀你男朋友屌多啲屎眼就得

去到最尾關頭，出手啦

食兩粒bisacodyl

食多兩條菜啦 隔住個po都feel到乾